做朋友真係唔好講錢

原本一路都好地地做朋友。一次錢銀交易，追成幾個月都未追得返 開口追數又好似好煩好尷尬 唔追又無幾千 做朋友講錢呢個哲學真係參透唔到